港女對港男職業評分

富二代？

西醫得6分？

sales都有4分

冇人想要港女呀 理撚得佢地點睇

2分...

利申：化驗師

工程師當地盤 0分#

演員8分
人工分分鐘低過0分果班人

首先 港女都要襯番對應分數先

炒場師 ?

地產保險點會咁小

old news

IT 衰過廚師

做路人甲都有8分

信嗰個應該係毒撚嚟

工程師 -1分，地盤佬都不如

做teller 算唔算銀行家

有7分

寫咁多字
有錢 靚仔 100分
肥矮柒毒窮 -100分
利申 肥矮柒毒窮

導演冇戲開都收得皮 有戲開都搵唔得多喎
個個大導咩

著西裝既全部10分

jer好頂 7 加 9, 16 分

自僱有10分

0分完全屌打1-4分

呢幅圖三年前已經見過
嗰陣已經俾人屌

邊方面

有份整依個榜既港女-10分

Daddy鋪呢

除左店員同清潔,人工高好撚多

slaes 髮型師 導演 演員呢D根本唔值果個分

客觀
申：0分

地盤我比10分

用人工思維去諗幾分既毒撚點會明藝術
所以咪低分囉 冇黎情趣
你又唔係特別有錢過其他職業好多

中醫 教畜 竟現同西醫睇齊
已經無晒討論空間
大家可以散水

IT狗咁撚低分

中醫比我既形象感覺係咁

點會10分
頂盡俾到5分

政治家？香港有咩？

店員同sales有乜分別

地盤佬係就係習慣上差 叫雞 依煙 講粗口
但大多都忠忠直直 有義氣 交足貨囉

有錢 ，肥矮柒毒都99分la

藥劑師?
工程師?
精算師?

工程師慘

佢地比分係要講出黎好聽 西醫成日掂病人烏糟呀 咪低分

b2b個種呀應該？
零售個種應該計店員

關sir 有7分

咁如果地盤既大判頭係幾多分

叫緊我？

中醫都有咁高?

西醫掛
地盤掛
銀行家掛

笑左

IT 好高人工喎

0分都冇
當揸筆又唔係
當地盤又唔係

應該講緊做名店/B2B個堆
普通萬零蚊個啲叫店員

我覺得差不多
西醫又唔算好高人工

正苦IT有幾分

香港做architect同畫圖仔無分別

低過一般IT

明明隔離屋個後生地盤佬都娶到個好撚正既港女仲生埋仔

呢張圖下面加返句

有錢+50 靚仔+50

好彩我唔係

港女諗起演員淨係全部都係梁朝偉古天樂果D
邊有腦會諗到舞台劇果D演

講人工高有咩意思 唔通因為地盤人工高就做地盤佬咩
依d根本只係做苦力

睇過好多次

唔講CIO CTO, 即係一個project manager / System Analyst 廢過Lab同的士佬??

咁嘅圖都好熱烈討論
統計數據呢？散啦

我炒場師

睇一次都300$
5分鐘都唔洗睇完
唔高人工

坐左幾耐？

然後地盤工人開公司做判頭,轉眼間變CEO 10分

It 狗會唔會太高
😂😂😂

港女咩新鮮蘿白皮咁多要求啊

trader點計

應該直頭唔入流

如果大波4分，樣靚兼瘦4分，高2分

幾多個會有10分

2019都就嚟 張圖仲未更新

演員=明星

政府工CA計1分定5分

靚仔既話 做地盤咪一樣照食女
同淫賤港女一齊派帽比港男

靚仔丫嘛😂

CA咁撚易in 一定計1
衰撚過私人工15k文員

睇到都想笑，唔介之得做個垃圾sales咁囂張

港女眼中既演員 = 金城武, 吳彥祖 呢D大明星

做過地盤未??

地盤佬無你講到咁好

sales+老臨=12分

臨時演員都係演員

工程師注定單身

簡單啲講，係睇收入，唔係睇職業

政治家

希特拉

榜都上唔到
利申: 物理治療師

工程師呢屌你老母，岐視我啊！

工程界別人士
地盤黑暗野就唔提啦 行規
周地屙屎唔計
起碼真係有技能又肯做囉

班死港女不如檢討下自己先

議員助理都係政治家
人唔笑狗都吠

出黎做野未?

港女就係無知

街市豬肉佬係咪計老闆CEO?

醫生得咁少分？

AA cup 負分
A cup 0分
B cup 1分
C cup 2分...

演員係咪梁朝偉金城武？

工程0分

整份野果個都on99

唔通0分個地盤做緊判頭月薪6皮以上啲港女又唔鍾意咩，講到尾最直接影響咪又係收入，不如直接計月入黎評分好過

地盤師，0分

唔單止睇人工有幾高，
係睇埋講出嚟夠唔夠威㗎嘛，
“ 我男朋友係做地盤”&“ 我男朋友係拍劇嘅”
大家可能都係搵幾萬蚊，
但係講出嚟個層次都唔同，
啲仆街姊妹不嬲都係咁膚淺

IT老闆點計

港男為港女職業評分

10分-貴價雞
5分-正常價格雞
0分-廉價雞

導演同architect排咁高

IT公司 ceo呢🤔

地盤佬都不知幾正呀
寫呢張表條友識條鐵咩

0分...

有冇港女評分

作家2分

律師高過西醫
西醫同中醫同級

唔洗做果d係幾多分

仲有，老師咁高分
怪怪地喎

做咩攞返呢張圖出嚟講

律師高過醫生好合理

工程界=地盤=零分

建築師讀咁多年咁撚難都衰過演員
港女真係又柒又蠢

做it唔緊要
做it企業管理米得囉
做死一世低層
我自己都睇唔起自己啦

0分 地盤

Agger

如果有自己小巴牌 既小巴佬？

用返呢個標準對港女，大把港女0分啦

消防5分會唔會咁多女

呢度成班毒撚就咪貼呢啲打擊人喇
不敢面對

it居然有1分

個表冇記錯讀小學果陣見過

利申依家讀緊yr 2

咁唔updated 都po上嚟，定係樓主outdated

西醫唔高人工
你試吓計佢一日平均幾多客再計一個月

西醫=中醫
導演=演員
護士=黑警

我想講頭4樣基本上冇得港女揀

港女自己慢慢扮蟹

寥寥可數

2019 都嚟啦大佬仲律師

認真我鐘意IT/地盤多過Sales或者髮型師
利申：港女

9分magic circle/ifirm律師就岩

渣車都高分過地盤
我屌你老母個閪呀

見過有個teller仔 Facebook share話自己係銀行家 我諗佢心入面既銀行淨係得街邊啲分行

廚師竟然兩分

阿輝都高分過我

演員

好高興it9仲有1分

至少唔會覺得自己是零

靚仔 大隻 自動滿分

柒毒矮銀行家=0分

結論：睇樣

柒毒矮機師/律師 都係0分
埋你身都係

DLGH 睇完真係得啖笑

難怪既，始終都係港女麻

西醫同中醫放埋一齊 已經唔駛睇

但CA max都就黎23k

100分，馬上打開腳

只有第二 我以為自己第一tim

利申：gay c

做西醫唔單止人工高
個一個光環仲要係好多工都比唔到你
呢份工起碼8分up

10分無誤
人工高 光環 地位 人夠叻先做到

最抵死既係有啲醫生仲要係好鬼nice，冇乜架子
感覺自己連人格都輸埋
講溝女真係好難同佢地鬥

金融業都無

係 好多都好謙虛
又唔會晒自己職業同有錢
連妒忌嘅理由都冇

曾經有一個有錢嘅二判老細好唏噓咁同我講，做地盤就係做地盤，搵幾多錢都好，企出黎就係永遠唔會光鮮

店員0分 sale 4分

大家好

咁每一行都有人樣衰既

果d就唔係地盤。地盤應該指釘板之類

地產保險時間自由又搵到錢 居然咁底，一日固定返工無得走位點陪女呀，聖誕都要返工啦